小強精神 – Eunice Chan陳詩欣

以前普普通通 依家望落幾正 開始有d味道

Ig經常露腿

等上岸樣，加油呀

lm

因為佢知道自己最煞食係對腳

見到樣就覺得有d熟口面，但嗡唔出嗰隻

點睇都唔順眼，頭太大，下巴好核突